可唔可以同中大人講唔好再砌牆

裝甲車一撞就爆…

啲磚用嚟做其他嘢仲好啦…

推

但裝甲車過唔到地下嘅磚海
前面舖返個磚海咪唔怕囉
好過拎床褥擋子彈啊

裝甲車過唔到磚海？？？

有冇鐵板

用黎掟好過用黎起牆

中大應該有工具燒焊

要佢調動架垃圾車過黎都好
出面市面又要用 入面中大又要用 佢調動都無咁快

應該全民砌磚牆
一街都係
等佢慢慢撞

你意思幅牆用燒焊？

過到，旺角岩岩先衝過左
完全零難度

岩岩先過完俾你睇

其實不防磚海加膠筒釘 整爆佢個碌

一定一下爆 你地咁樣係哂緊時間同材料

砌個兜出黎落石屎，整石屎躉

就裝甲車都唔怕

睇過烏克蘭部apc嘅下場未
你覺得我地cu人會由得㗎垃圾車衝咩？

砌到厚到佢撞唔穿咪得

ENGINE仔唔係咁簡單相信前線

膠喉釘仔都破到的話

要用幾多時間同材料

挖地窿卡住佢得唔得？

一睇就知d水泥同磚既排法錯哂 普通狗有機會一推就無

d磚用黎掟 威力仲大

yes ar!

一定會有和理非跟唔切燒法院
全部同我將文宣鋪天蓋地咁貼
我要今晚見到fb ig都係文宣！

［突發］香港勇武文宣組

喺幅牆面前加呢啲有冇得諗?

打機都知 城牆／陷阱唔淨係用黎整停對手
仲要係對手唔郁既時候 全力進攻

Push

要加固

麻煩樓主睇返尋晚60分鐘TG放題有幾轟烈
又或者睇返晏就中大手足敗退果一次
TG係咁掟過黎 橡膠彈係咁開
你確定你所謂掟磚係有威力？
你掟得幾遠？
掟得遠我不如出小火球

實心點會整爆

…

裝甲車驚釘？

齊格飛防線

捷克刺蝟ok?

咁d磚用黎砌d幾秒就爆到既牆？

岩岩睇片 見到水炮車就反
如果啲磚再高啲 真係會反
真係唔好咁做 會炒車

榮光歸烏克蘭

哦
一睇就知你係鍵盤軍師

其實POLY 都係

嗰個位裝甲車入到嘅話...
其實應該已經淪陷咗

其實可唔可以用水泥堆高一邊
即係左邊平地但右邊好高
咁間車簡硬入就會有機會反

繼續講 你最叻

有個Po話磚加大陸Aa膠，應該冇咁易撞甩，一個唔好彩反車就唔好啦

整三角斜台？

中環都一野過左....唔好傻

2m x2m x2m 躉

call 人運材料上黎

要加路釘

千奇唔好係牆上面放氣油彈 會燒著

用釘做RB?

後面架水炮車過唔到

我選擇相信大學生嘅智慧同知識

不要說裝甲車
試著說裝曱車

仲有老鼠膠
一入轆就大獲

push

磚牆冇咩用 上網睇相只係用水泥黐埋一齊 裝甲車一撞即刻爛 分分鐘tg平射都散
提一提中大生千祈唔好用工字砌法 千祈唔好切完之後表面搽多層水泥 千祈唔好後面加水泥同鐵棍 仲有仲有千祈唔好係水泥入面加沙礫 會變混凝土㗎 個到應該有civil學生嘅

全日都冇事發生
物資又多到處理唔曬

撞爆左, D磚牆碎成幾大塊散係地下, 都係得架裝甲車過到

對付裝甲車要set好厚沙包陣先得

砌牆都好講技巧
我諗佢地有計過數 出過圖計數

如果扎埋鐵不堪設想

但旺角今晚疊高個種真係kick死左水炮車
點郁都唔得
仲射埋水都搞唔到

不過真係應該用長竹(如有)整拒馬試下

係地上鑽吼，再插幾條鐵枝，再砌磚

有冇石屎啊 痴起佢咪得

應該話砌牆要睇番地理位置
斜角太大既話其實裝甲車都衝唔到上黎
（大斜加速撞既話架車會失控後翻）

Cu本身冇civil仔

要痴實啲磚

推哩個

想平可以

搵d 裝修佬朋友
清拆 打泥頭果班
大量大包包泥頭

一包包疊上去整灌漿金字塔都得

好過砌磚

但係裝甲都係輕易碌過

砌牆其中作用係防水平直射既橡膠子彈/海綿彈

呢招work唔work

鑽吼插鐵再砌牆 牆身要加埋加力骨呀

你明唔明
係多到可以用黎起牆

頭中槍機會大減，一定有用

有掩護物總好過無

依家個磚牆擋唔到車仲遮住自己視線 砌番矮d同近d自己當戰壕掩護自己會唔會好d 可以擋彈又可以延緩對方衝 前面再set其他防線

挖地整條戰壕
一阻垃圾車
二阻狗

坦克都過唔到

後面地下加老鼠膠會點

只要加釘就 爆呔

推 鐵絲網

磚牆無用架，無力

今日睇咗一個post加膠水膠水膠水啊

放個魚網係地下 加d鐵鈎卡死個轆咪得

前後放多啲針

如何戰勝裝曱車？

人地烏克蘭路障有兩層樓高，裝甲車都燒埋。

同意 U應該有好多竹 年年搞活動都要用

相信中大學生

牆前堀一條深坑

純分享下 童軍仔學到既野

要砌夯實牆

實體呔

Or 50/50

唔知起黎做乜，但係相信中大生

如果舊磚上有強力膠水呢？
會唔會kick住個軚

有料

二戰都係靠戰壕，不過咁樣中大會斷補給
留一條半個車位既路俾唧車就夠

問題係香港人肯玩到呢個階段未先?啲火彈唔係外嚟燒地而係燒狗燒狗車。定香港人仲要等等等?

千奇唔好係地下爆好尖嘅釘啊 好危險

夠厚就唔會

石屎躉唔使高,高過開路架車既轆就夠,架車過唔到就得.
然後再砌幅薄既擋人擋子彈既牆

你唔起高啲邊有戰術高地，落去前線問啦！

相信有UST手足去幫埋手

今晚啲警甴算比較靜，有少少奇怪

最驚佢哋係集結大部分兵力 半夜突襲

我個fd話砌個斜坡出嚟等佢冇得撞
夠膽衝就隨時反車

咁要多啲工程兵

整個斜台俾架閪車上去 下面砌個三角形 佢要過一定會反左或者右

要起得厚 唔係高

呢個可以，借力反車

挖窿

起厚d呢？

呢啲坦克都入唔到

擋子彈 裝甲車無咁易入 兩樣都做

Bored piling 大鐵通好D

咁叻 落場講囉人哋出嚟抗爭 你係到講乜姐

Same idea tui for cu

用下腦先講，你乾撚曬都未見有車啦

樓主，果然人如其名

你咁叻你唔撚嚟做？

唔係用黎阻警犬
係用黎堵路
防止藍屍清路

比起用磚牆
建議用傳統土牆
又唔洗錢，又容易拎
而且容易整，只要夠厚咩車都過唔到

#手足提醒 #戴罩戴罩戴罩 有記者係咁影人 手足小心保護自己

有沒有鐵板，或12M 長花鐵？

其實裝甲車除左得個嚇字仲有咩用？ 水炮車就話可以救火遠距離姐

旺角都起緊牆

反裝甲從來都係戰壕！

用車自己個重量去拮穿自己底盤

老鼠膠

中大個地盤有冇d 泥頭垃圾呀
汁果d 做牆背 灌英泥沙啦

推你

過到

會卡住架

用AA 膠痴d 磚得唔得？

牆可配合其他嘢
甘大滋

你可以擺野係牆後面既 要擺咩就自己諗下啦

有石屎使咩要AA膠

google咪得lor

水泥倒入桶做水泥躉

三至四排咪撞唔過囉

砌牆都得 但唔只砌高仲要砌厚 裝甲車撞既站同撞車無分別

我諗未必要用到reinforced concrete, 可能用木造一個類似斜台，只要個斜台高度高過架車底盤、架車經過就會比斜台頂起咗喐唔到

到時玩睇我唔到

希望手足諗清楚 封曬咁多條路
救護車同埋物資車(如百佳/canteen食材/物資)等等點樣可以入到中大??

你估你諗到呢招個製造商諗唔到？
如果得既話一早攻冧左架裝甲車啦

種鐵，落石屎啦屌，civil 仔學左d 咩撚野？讀屎片？

千祈唔好係斜面上面加地台油

我睇啲動作片 條威也綁住條橋架車一撞條威也就盛受條橋嘅力反咗
電影嘅嘢係咪真的

做陷阱

用鐵通插落磚場到有冇用？

On9仔 磚牆用黎擋子彈架

唔需要加油，斜台目的就係要佢駛過然後卡住，咁就可以immobilize架閪車/減慢佢進攻速度

磚牆用黎擋子彈架

可唔可以同中大人講唔好再砌牆

想學砌牆就黎呢度

［工程屍］今日想教大家砌磚牆

推啊

中大冇civil⋯⋯

不如磚牆前加釘好過....一撞就吉爆佢個鈦

佢個轆唔係話係實心嘅咩

起牆擋子彈都好

入黎學

其實係要用水泥 OR 強力膠水 痴實

咁樣起會唔會好啲 用兩舊磚之後用水泥痴實路面
一黎阻到啲狗突擊 二黎裝甲車都難沖入黎 大家都見到西灣河裝甲車有幾勁

同埋就算要起牆都好似唔應該一字形咁砌

小弟愚見 有錯指正

你要用欄或鐵板攔封條路再配其他材料

磚牆真係無用
要砌就砌斜地台
一個斜坡仔咁既三角形
車一過就卡底盤
有冇得諗

淋水泥仲條鋼筋落去插落個路面

入面幾多真係落手做至得架

有冇工人報名實際啲

RB係咪應用校巴 定去啲地盤拿沙包好用啲

why not校巴裝滿沙包

落可矢...

落石矢...

一日貨仔唔夠硬呀 Ching

既然都起左 不如起成三角形？
45/度斜 衝就會食住個斜位向上剷
就算過到好可能會反車 又唔太傷牆身

其實幅牆原意係用嚟做pillbox？

唔好係水馬入面灌水泥，其他人搬唔走點番工

落石屎啦

快閃嚟講太慢太麻煩

點丫 有時真係抵俾人笑 讀左啲物柒番黎

做咩蠢左咁多架你 裝甲車丫大佬 會唔會俾你攞釘就搞得店

你估裝甲車識飛咩
佢撞唔冧、或者撞冧啲磚太多咪過唔到

係就地下鑽窿 插鋼筋起牆

推物柒 你知唔知石屎幾耐乾丫

［工程屍］今日想教大家砌磚牆

過黎研究點砌磚牆

屌！你哋落去同佢地講嘛
成班冷氣軍師

輕鐵軌都拆到竟然話起磚將係麻煩講笑？

求下你唔好再扮聰明 你加咩都係牆都係唔用有用 普通解款車衝力有十幾噸 你覺得一架幾百萬既裝甲車 會驚你咩石屎加水泥既一幅牆

要做既就挖戰壕

rb 既話裝甲車同水砲車一行就過，唯獨戰壕過唔到
因為會卡車輪

其實如果係擋車你30 40CM 已經夠高

我都正想講
但有mechan eng